火影忍者，是一套沒有對白也令你震撼的漫畫。

599經典
基本上0對白，去講晒個故事

帶土

火影真係世界第一，好似孖條果D咁
好多劇情依然瀝瀝在目
我好感謝上天有機會俾我睇到呢套漫畫
火影好多位都真係好感動好感人，入晒大家心入面係記一世的

Yes Sir

你點火的

快撚到

你點震撼的？

Venus都係

Yes Sir !

Sorry Sir

有冇搵得咁撚快呀

你點影的

火影係一套垃圾, 同屎一樣, 應該沖落屎坑
認同請讚好！

笑死

人肉BOT

笑撚死人咩
靠死阿哥黎做鳴仔條女
不得了

你估我係你D手畜去元朗咁撚慢咩

講明先，我唔係警察，我冇D咁既手畜。
不過佢地係畜生冇良心就真既

有冇同過venus wong一齊睇火影

鳩蛇好黃

你點震撼的

大震撼

現實世界係日向哩啲大波靚女都會大把仔溝

火影世界第一垃圾

點都係大英雄搶手啲

白眼都睇唔穿影分身
佢想外遇都無難度

你點震的

鳴人無嘢講的話一早就輸咗，邊度做到火影

Good afternoon sir

震撼好多

佐助阿哥死嗰到啦，btw覺得佐助都幾撚鳩

呢本垃圾， HxH 連畫面都不需要就可以令你震撼

其實冇畫面果一幕邊有震撼

0對白咪又係扮食夢者idea
之後仲要係hunter玩先

坐時光機，繼續吹，
HUNTER果個係全黑畫面，得對白冇畫面

記得係爆漫有集講新妻畫咗集冇對白既漫畫，過幾week就到火影出

淨係睇標題都知係邊段

唔係畫面全黑個話
係小岡完爬完樹見老豆個話
冇睇咪駁咀啦

就好似啲飛雞
最後都會搵返律師醫生咁
好正常
鳴人唔係大英雄既話都唔揀佢

最多$400

當初主角吊車尾都有留意架啦

呢集係幾經典

所以只係一套動漫
唔存在於現實

同另一套得對白黑畫面有異曲同工之妙